打風打到個蜂巢都出黎

應用火攻定水攻

屌你唔好搞9人啦

呢d係咩蜂

搵緊津路

出面風大雨大 佢地好危險 樓豬快啲接佢地入屋避風

阿里老豆

望望下 其實我攻擊唔到佢地

有塊板檔住 上面開唔到窗
同埋白色係咩黎

push

蛋？

樓主你幫下佢地啦，佢地會請你食花蜜

乜撚野品種黎

佢地唔咬人架 樓豬你試下帶佢地入屋避雨啦 出面橫風橫雨咁佢地好可憐

有瓦遮頭的

屌你老味

lm

有無動物傳心師

黃蜂？定咩蜂

黃蜂 樓主小心d好喎

有，佢地話好大風，想樓主帶佢地入屋避一避。仲話你比佢地入屋，佢地會拎蜂蜜送比你

之峰返黎啦

....會唔會衝入黎針鳩我

準備好津露左輪未

落緊街買

隔住窗用火攻

點隔

係第二隻窗爬出去整

差唔多頂樓

蜜蜂都有生命架

無諗住奪取佢地生命

開燈射尻佢地

人地幾代係哂到
放過佢地啦

拎放大鏡燒佢地

又po呀？

又？

... 放大鏡定津路

打風都打唔死, 水攻點會有效

喺塊玻璃 鑽個隆仔 插條w40管出去噴 噴完喺個隆仔點火

同之前個啲相有咩分別

馬鞍山？

睇過啦
又post舊圖

？

岩岩影你地又睇過

拎兩支津路過去開無雙

X2

點解用茶會有用？

水炮

諗起上次有位巴打搞蜂竇搞到比蜂叮

有冇link

自己google 津路炮

又玩水炮

放大鏡加枱燈 日日夜夜照住

開念佛機感化佢地

樓主rip

無計可施

打緊風比人地抖下啦

好似已經有一段時間
之前見到有野飛下飛下無留意
今日一望就變到咁了

而家好似每個月都有蜂post
巴打小心唔好受傷呀

call左人了 我接觸唔到佢

Buzz buzz ...今天我 buzzbuzz

一直好想知用大功率電筒隔住玻璃射佢會點

（突發）窗口多左好多密蜂

仲唔撚訓教